何謂自信?

好多懶係正能量既人，好多時強調呢個字
其實呢個字好空泛，亦都好不合理
如果將佢睇成「自己能夠完成某件事既信心」，咁一個人只需要理性地得出結論就得，根本唔需要咩「自信」
自己明明做得唔好/唔識做，又要死頂又要柒，我睇唔出呢種自信有乜好處
偏偏認識既大部份人都係咁，而且大家都好BY呢種價值觀，仲要搞D咩「培養自信」，根本多鳩餘

有錯請屌

靚